想問admin一日上幾耐lihk?想知我耐啲定admin耐啲

Ok

Admin唔係佢既真正身分

Admin唔係admin?

你係咪hehe

No